無買GME, 但抽咗快手既入黎吹下水

賺餐晏仔好撚開心